執到麻雀寶寶，好撚多室

點算除室
有紅紅地嗰啲蟲，咁落去全部都係血

可愛

點算

咩室？
音樂室定地理室

蚤

食血嗰啲

去雀街問d阿伯一定有人識

好重奶味！正常？

喺邊度執到?
對佢最好嘅方法係搵番個巢/父母 擺喺附近都可以

樹d地下

印象中麻雀係養唔到

係，樓醫好佢快放生

咁驚，諗住養大少少放佢返大自然

佢個樣睇落搞唔掂咁，又唔識飛

總係有好似樓主咁既人，人地帶個仔出黎學飛搵食就要扮好心帶走人個仔，係好心就快D放返原位，親鳥會照顧。

聽朝一早去搵spca 醫生睇
我諗得佢地肯接手

緊急嘅睇住呢條link 先

呢度話好似佢地如果冇咩傷之類嘅話
果d可能係春天學飛嘅bb

push

結果一係俾水淋兩野就死啦,一係俾蟻圍死再唔係就餓死
其命就係咁弱

問佢 @suetyic_

有你浸味就唔餵佢㗎啦

比貓見到實收皮

麻雀有嚴重心理病

其實冇可能養到